花牌情緣第三季確定！！！！！！

【重大発表】2019年日本テレビほかにて、アニメ「ちはやふる」第３期の放送が決定いたしました!!!続報を楽しみにお待ちください。

終於等到

召喚某會然

正呀

Btw 首ED好正

2019

soshite ima

好耐

好想冬眠到2019

有聲

感情線仲未確定
太一都係食炮灰

比大陸網買起左就無追連載
同太漫長唔知個終點係邊
應完則完

太一

到今日電話鈴聲仲用緊頭20秒段純音樂

又做返卑鄙小人

漫畫太一要贏毒撚新呀

收皮啦 卑鄙小人又冇品

兩個都係卑鄙小人 百合end good

太一因爲當年小人手段 幸運E咗咁多年

名人徒弟

最睇唔起太一 為追女先玩
睇落追唔到又要發脾氣唔玩，d有＄仔心態好作嘔

最睇唔起太一 為追女先玩
驚追唔到又要發脾氣唔玩，d有＄仔心態好作嘔

認同

駁唔到

其實情願太一同千早一齊
新都可以同佢地做到朋友
相反太一呢個小家有＄仔十之八九冇朋友做

漫畫仲要鋪到太一名利雙收咁，更加厭惡

太一同學妹一齊 新同鄰居一齊 詩暢同千草一齊

咁名人點算 千早係佢老婆人選

男女關係好撚嘔心

毒撚新可唔可以唔好再搞千早
利申 太一千早派

太一千早 新詩暢

估唔到出到第三季
正呀

我俾錢睇

sick ball

唔係太一派既人注定做咩都失敗

人地太一辛苦努力經營
毒撚新一個屈尾十就溝到千早
唔好玩啦

Btw今年有第三套劇場版睇住先

高中時夠熱血值比錢睇
依家就不了

新

同女王幾襯

千早本身就鐘意新
係太一自己鐘個頭埋去

好多漫畫都比大陸買左
守護春天的我們又睇唔到

千早係花牌痴 邊個夠勁佢就鍾意邊個啦

原來已經過左6年先有第3季

btw邊度有得付費睇

呔E之遲HI吔

騰訊

下痴線乜6年拿
太一千早萬歲

冇6年都5年
等左好耐

太一
新死撚開啦

正

太一！！！ 太一！！！

2：他的做法很卑鄙，回來追女孩子，沒有承受失敗的心裡能力，很懦弱，給我的感覺就是溫柔的綁架，妳不能接受我，那我就生無可戀的感覺。
3：等你賭上全部青春都贏不了再說，這句話太一真的做到了嗎？他賭上的只是高中的三年沒有拿自己的未來去賭。

有生之年

千早真心好煩，所有事都係由自己出發，冇理過身邊所有人

除咗tencen 有無其他地方可以睇
利申 睇到175

好滾動
終於等到

佢要做女王wo 仲得閒理其他人?仲要係太一自己中個頭埋去 我覺得太一仲煩

我係太一黨。。。。。漫畫太耐先更新一次，次次都唔記得上回講到邊

專注自己夢想，唔明有咩問題
仲要個夢想硬搵唔到食
有錢仔仲要成日鬧情緒

難波津に 咲夜この花 冬ごもり
ちはやふる

咁就好心專心自己夢想，得閒無事就搞緊人，乜都要人就哂佢

動畫唔緊要 我想要漫畫資源呀176打後呀

希望學妹同太一 佢地太似

Madhouse 轉死性

有排

太一bb
但今次就算半年番都應該只能做到太一表白之後

其實冇得打
千早由頭到尾都係中意新, 太一完全一相情願
以千早既性格根本唔會移情別戀
太一黨可以死心,好撚虐

睇完真人版 新真係好靚仔
利申：如果動畫太一 千早，真人就新 千早 咁就大團圓結局喇

新vs太一